[民 族 黨 演 講] <<香港民族主義：中國管治下的政治不正確指南>>

《香港民族主義：中國管治下的政治不正確指南》
"Hong Kong Nationalism: A Politically Incorrect Guide to Hong Kong under Chinese Rule"
本黨召集人陳浩天將於八月十四日星期二於外國記者協會演講。
HKNP's convenor Andy Chan Ho Tin will speak at the FCC during club lunch on Tuesday, 14th August.

武裝革命未？定再整過水泉澳民族黨？

人形豬五毛民國復興

五毛沙田you

14/8